Wiendalt tulli ette, Hilba mölder, Treffner, ja massis se, wallawannemba poolt kinni pantu Ann Märdimaa palka, se om 15. rubla tääm-
batsel paiwal kohto lawwa pääle wälja, mes sinna kos waja siist poolt saap ärra tallitedus
                                                                          (Allkirri)
